［劣根性］ 支那少年 連酒店電腦嘅display card 都要偷

在早年電競熱潮下，務求吸引年輕一代目光大量商鋪都為自己增加電競要素，而在重慶中就有一名小偷因近期顯卡短暫的問題，入往電競酒店時利用舊款 GTX 650 Ti 顯示卡，成功偷天換日帶走房間內主機的 RTX 2070 顯示卡。

根據重慶晨報的報導，某間電競酒店在客人投訴房間內的電腦無法正啟動，員工將鬆動的電源線重新連接後，發現畫面的亮度與房間的另一電腦不同，於是打開機箱後發現機內顯示卡被換，在報警後再透過監視鏡頭將數日前入住的小偷繩之於法。

而小偷被捕後，指自己留意到近期 RTX 顯卡短暫的問題，認為可以借以這個機會去從中找到「財路」，但他以為電腦沒有顯示卡就無法啟動，於是在入住當日附近電腦店以 300 人民幣購買了一張 GTX 650 Ti Boost ，再將酒店電腦中的 RTX 2070 交換，並即日以 2,900 人民幣賣走，再於酒店居住一日掩人耳目。

[member]https://www.pcmarket.com.hk/chinese-theif-stole-rtx-display-card-and-replace-with-gtx/[/member]

重點係房入面有CCTV

酒店房入面有cam咁開心

重點 CCTV 房入

佢識得砌落去喔。可能佢果個年代CPU同底板係無顯卡掛。

樓上話佢ON9果D,電腦洗唔洗DISPLAY CARD要睇粒U型號嫁ON99人地識拆開部機再將DISPLAY CARD放入去連埋POWER CABLE,其實都好難唔識呢D

amd最top果d cpu的確係無內顯

intel F字尾咪未IGP

酒店房有監視鏡頭
wow

酒店房有cam

酒店房都有cctv，牆國人果然唔需要私隱

樓上班人閱讀理解有問題？

藍絲：你又唔係大明星。邊有人得閒偷睇你啫

公廁PC case 比人隨便郁到都好大獲....
通常鎖左入櫃喎...

好多人閱讀理解拎F

邊到有寫房入邊有cctv

其實點解開機有問題
換左卡冇ddu?

發現畫面的亮度與房間的另一電腦不同

錯就錯在佢無偷埋某一部張卡

既然有多一部機，
點解唔換埋佢？

要比下手住客見到兩部機畫面唔同？

亮度唔係關個mon事咩？
唔明

做咁多嘢賺2K仲要俾人拉咗

支那興帶個犯去現場影相
你望張相條友上左手扣,即係犯,指住部電腦
即係果度就係佢偷野既地方
你睇下個背景係咪房囉